[傳聞] Marvel 傳聞傾緊Keanu Reeves拍永恆族

會唔會d fans屌死
佢都成日俾人話d戲屎
咁 DC Constantine 呢

Keanu Reeves is Being Sought For a Role in ‘The Eternals’

If you’ve followed MCU Cosmic over the last year, you’ll know this site has been on top of The Eternals since the very beginning when the news first broke of Marvel’s newest franchise. Now I have a small bit of news about that movie, from the same reliable source who first told me of The Eternals (and other things that have come true).

Keanu Reeves is being sought for a role in The Eternals, and negotiations are apparently underway already. He’s not signed yet and this is all still early, and I don’t know what role he’s being considered for.

I usually don’t bother with casting scoops, but given this source I’m confident in putting this out there. Again, it’s still early and sounds like negotiations are pretty recent. Still, I know Marvel fans have dreamed of seeing Keanu show up in the MCU (there’s fan art out there of him as Wolverine), and I personally thought he’d make a great Silver Surfer; but it seems like The Eternals is where he may end up.

If things work out, and he does end up in the movie, then The Eternals is shaping up to have a pretty strong cast that already includes Angelina Jolie and Richard Madden.

John Wick is a man of focus

Keanu Reeves is a character played by the Eternal

《The Eternals》是由Marvel漫畫家Jack Kirby於1976年創作，是數百萬年前的古老人類，由天神族透過實驗而創造。擁有強大的操控心靈和宇宙的能力，而他們最大的敵人便是「The Deviants」。《復仇者聯盟3》中，Thanos便是「The Eternals」與「The Deviants」混合而生的生物。

《TheEternals》將會由亞裔女導演Chloe Zhao執導，而Chloe Zhao也在之前有執導過不同的電影，最出名的就是大家都耳熟能詳的《重生騎士The Rider》。而《The Eternals》也將會成為MCU中非常重要的電影之一，或會成為《Avengers》電影中的救世主！

拍返魔間行者先唔該

Commitment
And sheer fucking will.

奇洛上年曾經表示過想演Wolverine

《TheEternals》將會由亞裔女導演Chloe Zhao執導

睇慣Hugh Jackman咁大隻好難想象mr wick做

Wolverine 冇機啦，太老，太高，唔夠大隻

好似次次007換主角都話 d人都會話呢樣唔掂個樣又唔掂

之前又話一定要搵個出櫃男同性戀做主角嘅

都冇話奇洛李維斯係主角

可能又搵大明星做condom反派

Jude Law

唔好以性別論人住，佢幾年前有套The Rider響康城大受好評

用john wick身份亂入好過啦

原本Jude Law 個角色咪搵佢，睇怕今次都係呢d位

近日 Keanu Reeves 也正忙於《殺神 John Wick 3: Parabellum》的宣傳，而在早先登上 The Hashtag Show Podcast（播客）時，他便透露相當有趣的事，據悉早在《Captain Marvel》選角時，Yon-Rogg 一角本該由其出演，但迫於《殺神 John Wick 3: Parabellum》的合約在身，Reeves 只好放棄，而最後則找來英國演員 Jude Law 演出。

依d角色都冇咩好發輝
judy law個角色又係d柒到爆既壞人角色

做 dr doom 啦

Ther eternals 會唔會有少少Thanos Origin 睇?

我意思係唔知套戲會唔會show thanos